有冇人做過tesla？

tesla人工福利聽講麻麻
corporate culture點樣？
有冇巴絲打分享下

話想升我做CEO不過畀我拒絕左

坐就坐過

2015年 Mechanical Eng 月薪港幣$64000，都唔差啦

corporate culture係點？可唔可以講多少少